全家係東京夾公仔夾到癲撚左 有無同好

真係次次都忍唔到手

補埋上兩次大阪

Btw東京好似比較難夾

1. 總共夾幾銀?
2.點攞返HK?

snoopy

無計過 有錢就入
最少玩左6-7萬yen

入gip

呢隻都幾易夾到

個問題係點擺
我以前都好迷 最後搬屋賣左大部份 宜家多數夾野食 figure

係香港都可以夾，仲有IPHONE

我次次夾都要用最少1000 yen

已經夾到想斬左隻手指落黎

自問無技術 唔玩香港機

屋企有位既 同埋有時朋友，親戚嚟到我屋企都會問我拎走一兩隻

滿滿的塵蟎

唔抽真空先入喼

好迫

啱啱好夠位

帶空喼去夾公仔？

係

間唔中玩下幾好既

係咪好易夾㗎，去咁多次日本都冇夾過

平時係香港已經夾開 返大陸連d垃圾機都唔放過 黎緊去東京應該又會夾一堆返黎

其實放落公仔機既公仔, 用啲料好廢, 就咁出面買機率大概1000yen...

我覺得你應該夾中指。。。。

有冇買真空袋 抽真空泵

通常夾一兩隻算
上個月同女朋友去咁啱幾次玩幾百羊就中左保夾
拎幾隻返黎都搞到個喼好full

日本d公仔機無香港果d咁難

識玩既一隻最多咪600-1000yen

你D屋企人幾好
我自己去日本夾幾隻返去就狂俾人屌話阻住晒無位擺

一家人開開心心 夾到笑哂口 佢用料廢 有咩所謂

我屋企人成日覺得夾公仔係曬錢野 同埋係呃錢野

日本果d唔係架...

你估香港咩

咁的碓好阻地方，香港地方又細，無屌錯你

講日本啊

後面兩把刀劍邊度夾

樓主兩把劍點賣

隻快龍賣吾賣？

隻角落生物好撚可愛

香港冒險樂園成12個幣夾一次 仲要唔係一蚊一個幣 去到日本係忍唔到手 但好多公仔都made in china

我去東京見唔到有車厘龜

+1 想知，可以運翻香港？

樓主屋企到底幾多尺

我覺得大阪難夾過東京好多喎
大阪仲要少過東京好多

啟暴龍

有錢真好

夾金啤牌

唔明有咩好玩

好想要隻唐老鴨

呢d用apps都夾到，駛鬼飛過去

利申：無錢買機票

夾到果下好有成功感

肥大

你寄返去定點 幾錢

小熊維尼同snoopy好可愛啊

樓主果三個ted 會唔會有多隻可以讓出黎？
上次喺usj 玩左成萬羊都扔唔中隻類似ted 返黎

我係入皮箱，再託運

留名兩把劍

雖然公仔唔值錢
但見到樓主夾到咁多隻大公仔 再擺埋一齊成個感覺好開心

首先你要有間大屋。。。

我每次去日本都夾
但知屋企無位擺 好少夾毛公仔
都係夾figure多

東京邊間好夾 有無推薦

都係秋葉原既姐

乜咁好夾既咩

秋葉原好難夾wor

好想要隻護主犬
早排去夾咗2000yen都夾唔到

賣唔賣？

次次去都夾10000yen
冇試過成功

上次去一隻都夾唔到

台場 摩天輪底，同埋商場 好多公仔夾

秋葉原好多毒撚野 唔太多靚公仔

咁未玩左成4/5千

企鵝

上次夾好易
夾得耐夾唔到好快有職員幫

Made in China，同返大陸夾冇分別

好撚痴線，但好正

圖中啲公仔好靚喎 睇色水都知
香港好撚多都係大陸假嘢
通常啲色會鮮好多 好撚核突

係d轉轉機到 拍落嚟

勁呀 我唔敢玩依隻機

隻企鵝真係好得意

同好
上次去大阪夾完屋企無位擺 想問樓主點處理佢地 如果放有無人會要

可摸耳要隻企鵝

把劍d空姐幫用長箱裝起左

想要隻角落生物

係咩 見佢新出左幾隻玩法都好難玩

下 唔壓縮要幾大個gip先放得晒

你屋企幾大
Ching好有米

想要圖一右下車哩龜
可否割愛

香港又貴又難夾

大阪邊度夾多
我去東京會去池袋夾

樓主有無可唔可以教下點夾禁勁

呢2隻1000yen 夾左

今次夾左隻鯉魚王同奇異種子

好想要賤熊 巴打賣唔賣

心齋橋

鯉魚王 我玩左3000-4000 唔中

唔賣 但可能會送d出去

病態

樓主下次寄番嚟好過，唔貴，又唔使自己搬

送俾我

我唔擺出廳就無事

會上癮 我第一次都抽左5隻大公仔返黎 係大阪

我都用左成2千幾

鯉魚王有無圖

無 一死位叫職員攤

日本咪會 香港真係1-2下無力就收手

姐係個位夾唔到
就叫人整整？

笑撚到仆街

印度火車咩屌你

邊度都見到你雲加

係呀 or feel到唔對路 卡死左位 都會叫人

車里龜面兩隻色

想問下係邊幾間到夾?

咁點先唔對路？想學下
同埋職員真係肯整整？

佢地聽唔聽得明英文
嚟緊去大阪
驚有時啲位唔對路但唔知點同佢講地講

去round1真係見好多人幾百yen就夾到1隻
夾到又開心 只要你唔係丟幾錢都要夾到既心態就無嘢

今次住新宿 歌舞伎町入面有2間 同埋 歌舞伎町出面嗰條街 有2間

輸le媽些 help me

點解我會睇咗
「全家係東莞夾公仔夾到癲撚左」
要去睇眼科了

係日本夾真係會夾到痴線
因為太易夾
一定有斬獲

真係咁就得？
驚我講完佢地都

見好多人都推round 1
去大阪主力過round 1先

樓主夾到變年經

你點帶走？
我廿隻搬屋要4隻大gip先運得晒

一d機唔係夾 係用拉之後再推頭 有時你夾得唔好 會卡住左

死位一定整 有時玩左好多錢 佢會幫你移位移到好易

第一幅圖左下角隻白色poohpooh 賣唔賣 有意呀樓主

一句有錢真好

基會上你指一指 佢地都明

上次見個frd夾左好多錢都夾唔到一隻公仔俾條女
樓主夾到咁勁係咪冧死女，啲妹妹當你神咁仰慕

又係你

大阪我就未試過 係東京試過
平均都係一千yen內有一隻
最好彩一百yen得咗 有香港人夾完教路
我唔知其他舖頭係咪 round1職員如果你問既話佢肯幫你擺好隻公仔比你夾 換款又無問題

Hi andy哥

有空gip

有冇去過大阪round 1夾嘅巴打講下係咪同東京一樣咁好

係 正是在下

大阪帶唔走既 pokemon全部接收

唔該
一句樹呢媽些走天下

我去日本都好鐘意夾，反而夾唔到成日比條女拉走

上次有隻電影pooh帶唔到佢望開日本

日本個d真係易夾好多 可惜喼位有限

新年見條女擺檔賣公仔
話自己喺日本夾

樓主可唔可以做你朋友

你點拎返香港

你有幾隻都勁大隻

樓主好勁! btw, 大眼仔

我又想再去夾

有冇呢隻個相睇下,想睇下係唔係我搵個款,
謝謝.

仲係日本 你留個tg 返去搵搵

去啦

its crazy

巴打大阪有冇咩推介邊間
同埋有冇睇過Ryu& Yuma Youtube
佢去過間全日最大UFO機鋪
見佢都幾易出到

好老實我自己夾公仔係鐘意個過程同埋幾經辛苦終於夾到想要嘅公仔嗰種快感，根本唔係隻公仔用料點/本身貴唔貴嘅原因 屋企有位而又有經濟能力夾嘅，有乜所謂？上面話公仔用料條友睇嚟唔明點解鐘意夾

巴打又係你

好呀

公仔宅男

呢隻好得意呀！

樓主，一睇post名同公仔就知係你，之前又係去日本全家瘋狂夾

快你老母

有錢人真係唔同啲

最大 即係邊到？

有冇咩技巧 下次去想夾晒咁多隻色嘅伊貝 但係成日都要員工幫我放到就跌先夾到

用app 夾 都就快夾到斬手指

賣唔賣

請問賣唔賣 特別想要小火龍

omg 有コウペンちゃん

夾完放係酒店房影相當然過癮
但問題係
1 點拎返hk
2 屋企點有位擺
3 點有時間逐隻同佢地玩 每隻公仔都靈性架
放埋一邊封麈之後又要清潔

同埋呢隻 好得意呀

上次係名古屋見到 夾唔到

就係睇中佢個傻樣

好靚，一直想要條咁肥美嘅鯉魚王

其實買個壓縮袋 壓哂佢地入喼咪得囉

好想要圖二隻啡色飯團柴犬

點樣證明係日本東京

嘩 好遠呀

企鵝送唔送

樓主，企鵝賣唔賣？

把劍好正啊
點解之前去見唔到架
巴打夾開邊間？

見佢好似好易出
但個場好殘舊咁

有喺心齋橋同環球影城出面夾過 覺得好難夾

去100yen店買抽真空袋，用吸塵機抽真空，去郵局船運番黎啦，2星期左右到，送埋上門
利申：岩岩日本留完學，好撚中意夾

啲pkm 好cute
車厘龜都有唔同造型

好記得果條荀
你屋企一定好大

返到屋企過幾年又咪扔

已經feel到樓主屋企好有米

幫我夾d 叮噹 我同你買番

巴打圖一隻皮皮bb賣唔賣
好鐘意皮皮

樓主一定好有錢，住大屋

熊仔熊仔😍🤤🤤🤤

又係你啊陳生

車厘龜

黎緊會去大阪6日，間酒店係正round 1 隔離，打算晚晚去博殺

夾左好多錢

9成破產

請問肥企鵝賣唔賣？

我會限住自己每日出手5000 就好停

唔賣 但會有d送出去

我都好想有朋友夾黎送比我

5000 我都係差唔多 但第1日已經10000 第2日 15000

假如影1,2張相 咁好自然覺得所有都係日本
怕有人大陸比卡超當成日本比卡超賣咁姐

幾多歲呀仲細咩 child登

識人夾完拎去賣有錢賺

想要隻賤熊

巴打你太有錢
不過我屋企無位放咁多，所以主力向figure 出手
公仔就專夾 叮噹 同 pokemon
對呢兩款公仔完全無抵抗力

又係你！
我認得第二幅呀 我想要Kanna

可摸耳要隻柴犬 香港夾咗好多次都夾唔到

你點夾到SAO雙手劍?

我可唔可以收養一隻snoopy

我想要隻奇異種子呀😭

點解會重複夾既 中意到要三隻？

係送去慈善機構？

教下我，
我次次夾5000-10000yen一隻都無

我玩果隻是個夾鬆果隻，次次夾起彈地都彈番去另一邊⋯

係真先好呀 淘閪貨10蚊賣50蚊

樓主#4已經答咗
6-7萬yen
入gip

傻西錢 真好賺

見大家夾親都咁大隻 好羨慕
屋企無咁多位擺 次次都係夾幾隻就算

搞手但求打返個和 開開心心玩返晚

之前喺東京夾咗十幾次都夾唔到隻奇異種子 我廢

好想同你做朋友
次次去親日本台灣韓國都有夾
冇你夾得咁癲 但真係忍唔到手

屌個2把劍

喺心齋橋夾到2隻柴犬

睇完樓主呢個post忍唔住開youtube瘋狂睇人夾公仔

ching，有意收留，可否轉讓?😢

好似大陸人，做咩都唔識節制，係要一袋二袋咁走

今年豬年大家旺

買左東京機票 但冇買中型gip同20kg果d,得細gip同hand carry夾唔夾好

建議日本城放返幾部機等人夾

隻卡比獸

港豬錢認真好賺

中間隻細眼柴犬 好想要

屋企幾大
想比樓主夾返屋企

想要車里，幾錢放？

想要孖寶兄弟個壞人手辦

我想要隻柴柴，賣唔賣？

屋企買左部
玩到厭了

巴打英文

7萬Yen咁多
我上次兩萬得兩隻

想要大眼仔

有冇角落生物

white pooh

有冇神龍

我認得你d post 好痴線
賣隻比我得唔得

上次夾咗幾次都夾唔到

運費幾多？

角落生物好可愛

企鵝好得意

我係大阪夾用左2000yen但夾唔到

好想要隻bowser

柴犬好可愛

隻企鵝真係好得意 上次夾咗勁耐先夾到

痴撚線

好平 佢計箱既大細 最大箱好似都係200拎300蚊

同扔彩虹一樣 停唔到

請問大阪有冇邊間介紹呀

唔該

史迪仔好得意
好想要返隻

唔識玩, 用左六七百港幣先夾到三隻

想要Ted 😍😍😍😍😍

要咁多公仔做嘜尻？

全部都係垃圾.jpg

其實真係冇位擺
但係夾到果下嘅成功感真係好正
我都好想夾啊

樓主真係好撚有錢

樓主有冇呢隻唐老鴨全相可以睇下

我都好中意夾公仔 但真係唔敢夾大隻既
屋企已經成堆細公仔
如果去日本 都唔知點算

驚唔驚俾環保撚屌

日本大部分三爪機都好佛心
夾大公仔只要你識二收
基本上300円入手

我已經夾到驚左唔敢夾
遲下畢業番香港都唔知點拎番香港

想問賣唔賣

巴打想請問點為之二收？

日本都有二收？

香港邊度有呢D公仔賣?

巴打 波提獅賣唔賣 ？

你間屋一定好大

好得意

唐老鴨

同你買一隻企鵝ok？

好勁
全家即係阿爸阿媽？

好想要

想知巴打返到屋企點擺啲公仔

你預一個吉喼去裝？
攞返屋企點攞呀

我都試過😂，手抽拎番香港都幾慘

又黎

例如1號制係向右
2號制係向前

冇二收：
你禁1號制向右 （岩位放手）
禁2號制向前 （岩位放手）
（個爪向下 撞到底 收爪 出力夾 起爪）

有二收：
你禁1號制向右 （岩位放手）
禁2號制向前 （岩位放手）
（個爪向下 ）
岩位禁多下2號制 （出力夾 起爪）

有禁二收既話 出力夾唔會浪費左係夾個底到
會真係夾落公仔度

二收只限用於三爪機（大部份）

UFO個款二爪就冇得二收

三爪機大部分都有

巴打好勁

好想要隻白pooh 有無得割愛或者交換

成日二收錯
係咪到隻公仔位就㩒

每部機個延遲都唔同
要夾一兩次知道禁完之後幾耐先收再改善收爪時間

小提示：有時景品跌左落閪位可以叫staff移番原位，唔洗自己曬錢夾番出正常位

好高深
我係一掂隻公仔就㩒
成日2收錯

我第一次掂部機就會大概呢個位禁二收

原來咁樣做係有用，學到野

即係個夾落到去就個線位就㩒多下？

向下移動到岩位就禁多次2號制（右手邊個粒）
禁左佢就會提早收爪

嘢食都夾，過期未

岩岩先係日本返黎 夾左12隻

純粹享受夾既過程 喼唔夠位擺
唔想帶咁多公仔返香港😂😂

人在日本
本身諗住今次唔夾
夾得太多 成屋都係
睇完呢個post 去左round 1夾左幾萬yen
不過斬獲斬算唔錯

想要柴犬

有無夾到豬仔

我覺得你一家都有精神病

最憎公仔

完

咁得意，見到都想夾啦

姆明賣唔賣

樓主放唔放車厘龜

次次都夾唔到

唔夾了，出去買好過，D設定永遠過難，下下要人4-5千羊一隻

利申：一個月最少夾一萬羊。

事實係，幾叻都好，出去買一定無夾用咁多錢。

買一隻景品先兩千，剩係試機下下兩三百，試幾部已經買到半隻景品。

仲未計有時卡鳩死左唔上唔落谷鬼氣

日本景品來貨價限死左800羊一隻
出去買最多收你2400羊

就係要個過程

我有大多經驗，100羊夾到，到六千羊夾唔到都試過

夾到公仔嗰下成功感真係無撚敵

巴打又係你
見倒個post即刻諗起你

夾公仔次次去日本一定會去做
round 1 / taito station / namco / 楽市楽座 全部都去過
想易夾就唔好揀遊客區附近
我果次一個人去九州玩
有幾日去 D 偏僻少少鋪頭玩
即係通常要特登搭車後再行 10-15分鐘果種

round 1 / taito 職員最好
一卡住 同佢講 佢會幫你放個勁易夾既位
通常你下一次用隻爪一壓落去就得

記住玩之前成個場行一圈 先決定夾乜
有 D 機隻爪好強 但有 D 係伏黎
你要自己識判斷

巴打可唔可以送隻車厘龜比我

我唔知有冇其他巴絲問過啦
聽過日本夾公仔有證書考
巴打有冇考過？

我識樓主

有無教學填

巴打又係你
企鵝仔好得意

好簡單 google有教學 紙箱郵局有得買埋

樓主可唔可以買你卡比獸果隻？

好唔該巴打搵搵先
去親日本夾左兩三隻大之後怕唔夠位就無夾落去

又係樓豬

後面三隻都係日本夾，仲有好多無影到/係ex到/比左人，試過300，500yen夾到，平均一千yen夾到一隻

去日本玩好啊
香港冒險樂園又貴 setting又閪 仲要cheap野
間bigbear仲不知所謂 垃圾幅射公仔
日本夾到正版開心好多

好多屎比
樓主賣唔賣

You bitch goodest English amazing everyone agreeing you grammar perfected

想收留把劍

真係辛苦佢哋幫我包成咁